# Repositorio para Primer Parcial - SDII
Modifiqué el readme para el primer final
Repositorio para el item de programación del parcial 1 de la materia de sistemas distribuidos - fpuna

> La carpeta org simplemente contiene los elementos necesarios para trabajar con JSON, esos códigos no son de mi autoría.

> Los archivos MainCliente.java y MainServer.java sí son de mi autoría y son los que edité para resolver el item del parcial.